發現黃絲啲思維真係要改下...

大J同鐘培生拍片一事 咁都可以比人發大黎插鳩大J

都就2021仲未明個遊戲點玩

點解唔係屌鳩鐘培生 你咁撚藍 竟然搵個黃絲youtuber拍片? 呼籲身邊啲藍絲好友罷睇未 死黃屍鐘培生

KFC你間垃圾 搵杜文澤係後台食炸雞? 係咪想宣傳港獨 報國安拉得

預期插鳩自己人 點解唔屈鳩人地呢 大家都開心

你咁樣睇係無錯嘅, 賺藍圈錢, 離間藍絲
但換個角度諗, 某D藍絲睇死黃圈做唔長, 最尾都要靠翻巨大集團/財團/紅圈搵食, 大J呢D咪首都其衝囉
仲要同個紅底鍾共搭哂摶頭黏金糠咁傾計如果咁都完全無問題, that’s fine

無，根本有啲黃絲得二元對立

只有排外
永無接納
最後咪越來越少人
唔怪得連登仔買咩都搭沉船

Agger

咪撚鬥黃
屌你老母

黃絲精神病友 諗野通常都係二元對立

你當我地黃衛兵流架？

咁無計啦 支持連登仔轉職做藍絲
一齊做藍衛兵 排鳩d藍絲

仲有俾‘黃店’甚至呃又唔俾講
屌你點知係咪偽黃呃手足錢啊？

唔需要批鬥任何一方
對於公眾人物嘅取態，只需要相信就得
如果好似周柏豪呢啲人，咁多對眼實會睇到
咁樣先係對自己最有利

你地太早啦

推

唔夠政府惡，咪搵同路人恰囉，典型支那種，喺出面受左氣，就返屋企打仔出氣

咁周柏豪同陳百祥做show就唔得?

主要原因係唔夠人出post快

黃絲都係自由派
點解連選擇負評嘅自由都冇
不滿大J都要俾人反批鬥

利申：睇兩秒+負評

真係唔只連登仔同黃絲會批鬥
個基因好似種左落唔少香港人度咁
工作上都已經見慣 小圈子圍爐排外多是非
自己鬧左先就唔洗做俾人鬧嗰個
批鬥自己人容易所以啲用詞有幾尖酸刻薄就去到最盡
明明係hater又唔俾人鬧得自己hater